玩具反斗城

想知大約會做啲咩
啲更點分
見到格離post話狗也不屌
好擔心

下星期入去做狗

聽同學講過 3X$/HR 成日OT 又冇補水 又冇的士坐 做到你仆街

做過下pt
企下門口派傳單
執下貨咁囉

佢開我40/h ot預左 不過冇補水就

其實輕唔輕鬆

一啲都唔好做！
1）人工低，工時長
當有大貨到要loading,要等啲客走哂先可以上貨，差唔多每日都OT，試過做到2-3點先走，最慘成個倉已經爆哂，但又勁多新貨你要搵位騰空佢再執，呢到都搞你幾個鐘
2）如果新仔，一定要叫你做企門口派傳單，日日就「歡迎光臨」
3）要「湯」客，好記得個陣做，間鋪為左谷sales，要我地一定要硬sell啲貴貨，明知係冇人買嘅人都要sell
4）如果話想學野，不如做萬寧好過，起碼人工高啲而且咩位都可以做。相反，反斗城唔會比你咁多元化，編左你係呢個zone就呢個zone，想行過啲都比人話你過界，女嘅話都起碼比你收下錢，男嘅做苦力啦
5）會好悶，行黎行去多，客人好小有問題，最多帶細路黎睇玩具，平時巡街就一日
利申：以前做過，宜家唔知點

睇下你返邊間啦，之前做左半年，我嗰間都幾好，ot都計錢，啲人都幾好，但男仔做就真係好辛苦
聽講其他舖啲人都好衰，祝樓主好運
其實反斗城係好在全部人差唔多年紀，返工開心啲

上年暑假做過，好悶
我覺得都幾好做呀

返過2間分店做promoter, 啲人奴性入骨
我賣垃圾賣得出得黎，係完全無客同其他promoter爹一兩句
仲潤我話我賣唔出掛著傾計
我都費撚事理佢，執你既貨啦柒頭

我就係唔想做派傳單果個位

我都諗緊做唔做

你見過有人返朝早10點到凌晨1,2點未？

劏

我果間話最早開11

番PT最緊要本住
做又三十六 唔做又三十六
跑到數又唔到你分錢既

襯後生 乜都試下

無試過喎 夠鐘就收工
彩佢都ON9

呢個位係人都會經過
無得避